「The Rock」狄維莊遜冧莊成影壇吸金王

《福布斯》公布年度最高收入男星排行榜，去年榜首的荷里活動作天王狄維莊遜（Dwayne Johnson），過去一年憑8,750萬美元收入連續第二年成為影壇吸金王！

狄維的收入來源除了來自其服裝品牌Project Rock之外，片酬亦佔大部分。其中他就以2,350萬美元片酬接拍Netflix懸疑大製作《Red Notice》。而排第2位就是《Red Notice》狄維的拍檔「死侍」賴恩雷諾士（Ryan Reynolds），他過去一年的收入高達7,150萬美元，其中2,000萬美元來自該片的片酬。此外，他為Netflix拍攝的另一動作大片《鬼影特攻：以暴制暴》（6 Underground）亦同樣拎走2,000萬美元！

至於第3至5位就是麥克華堡（Mark Wahlberg）、賓艾佛力（Ben Affleck）以及雲狄素（Vin Diesel）。印度男星Akshay Kumar排第6位，成為唯一一位打入十大位置的寶萊塢男星。至於去年以5,800萬美元收入排第5位的香港男星成龍，今年就「縮水」以4,000萬美元收入連跌5級跌至第10位。

淫蟲條仆街咁耐冇拍戲都咁多收入

拍爛片數量同賺嘅錢成正比

雷神冇？

佢以前係wwe都搵好多喇

大製作爛片先吸水勁，大把人當無腦娛樂輕鬆睇

無計 依家大方向
咁the rock 都討好既

其實唔係好多，唔夠一個有啲名氣既NBA球員多

洗 _ 錢

邊個？

原來係條淫蟲陳生

佢真係好受歡迎
ig 都過億followers

咁佢無咩負面新聞，形象又唔差
抵佢受歡迎既

唔知佢有冇覺得mummy2 係生涯污點呢

拍左十幾年戲都係同一套演技表情公式
唔知點解d 觀眾buy 佢

我諗佢自己都厭左自己

點解係污點
因為做奸角？
咁當時佢剛轉型拍戲, 係要柒下做下把位架喇

wwe都做過奸角啦

今年無marvel戲就無晒mcu人 原來淫蟲今年都有5套戲 完全唔知

污點係呢舊膠

同wwe 2k差唔多啦

佢間中都有拍笑片

見佢同d nba球員企埋一齊d相就好好笑

其實唔好笑